李彩華小背心係黃定藍？？

好掛住佢有冇佢最新動向
希望佢係黃

你唔愛我啦

呢種style 似藍

含淚撐佢

睇個樣都似藍啦

呢條必睇

藍嫁

佢應該有票投何俊賢

手足來
銀髮集會見過佢

是但喇